對唔住都要講聲 點解次次都要俾人拉先走？

我好少出post 你地要負皮就儘管做啦

都已經咁多次 次次都係夜晚出黎圍捕

今日同樣係旺角 再一次俾人拉左d 義士

我唔會割蓆但咁樣做真係好蠢

要贏今次呢場仗 係長期抗爭黎 唔可以再失去任何一個人

唔係一兩次佔領多一個鐘就可以達到我地既目的

今日全日都冇佈防 撚左班狗一日 諗住可以大勝既時候 俾人反cup

明明可以令班狗谷住谷住 宜家又俾人出哂火

我求下所有出黎既人

真正明白be water 既意思

8月5 全港大罷工 我地繼續一齊抗爭

一早講咗無謂浪費人頭買少見少

屌！咪撚係度玩浪漫的革命啦！反送頭！

大家都好尊重前線
但真心希望可以明白be water點解
明明紅隧做得好好
點解之後又返咗旺角死守
硬碰硬裝備差咁遠，根本打唔贏
可唔可以響狗上齊gear前就即走
唔想再少任何人

728以為大家學識左
點知都係要咁

其實班狗都係習慣左義士係會留到夜晚
有理冇理 夜晚就清場

我地就次次都中呢種 俾人圍捕既陷阱
仲要成日係不必要咁留 我諗唔到守既原因